信則有，不信則無 既英文點講？

Believe am, don’t believe am not

Believe side have, no believe side null
求grammar修正

thanks god

點解係am?

因為pm要食下午茶

Believe have , no Believe no have

Believe it or not?

letter yes, letter no

It would be true if u trusted, otherwise its fake
垃圾英文仔

believed > trusted

yes is yes, no isn't no

it's only in your mind

There is nothing either good or bad, but thinking makes it so

Shun Zut Yau, Buck Shun Zut Mo

Up to you la diu

you believe then have,
you unbelieve then do not have.

if you think you can
you can't

xin ze you, bu xin ze wu

believe havggfffggggffggggffffgffffgffffffgfgfgffggfffggff

There can be miracle when you believe

Believe have have,don’t believe mo

To believe or not to believe

there is if you believe, either nothing.

Take it or leave it